如果連登放pedal有冇人會收？

Tc electric Flashback
800蚊可小議
有單有usb
有意留tg
又唔知有冇人收呢？

邊有人會接貨

開個二手樂器post有冇得諗

其實有得諗 巴打你黎 我唔熟連登